中環快閃到見唔到人？

咩料？

你發雞盲？
閃完去晒ifc喇

睇緊tmhk係咁影住遮打花園，無人？

上fb睇下啦。。好多人喔